大陸班友咁嬲會唔會屌7我地d愛國藍絲

好驚傷到佢地心

是燃但 理燃佢地一齊錫春袋